[嚴重警告] 連登已被大量五毛打手入侵

差唔多個個POST既#2-#10都有人做分化
大家要自己有critical thinking
前線事, 前線決定
我地只可以做資料分散
光復香港, 時代革命

我無野講

push

祝五毛生生世世做中國人

我冇嘢講

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

祝香港國運亨通

仲有熱狗圍爐

7月14陳雲建議用納粹玩9盧偉聰，今日真係有人做

推返上嚟

Push

Pish

見到五毛撐警即刻負評 上一頁 唔洗留言

推